[宣傳] 失物平台希望幫到有需要既人

細佬我因為經歷過唔見左野既痛苦，知道有d野係用錢都未必搵得返
如果有一個平台能幫到人集合所有失物相關既資料，包括尋人，尋動物，電話
係最近既lonely christmas 工餘時間同幾個同事寫左個失物app同網站出黎
希望得到各位巴絲打既推廣，將呢個平台發揚光大
俾個五星我地／Like 我地facebook專頁

**至於上架同伺服器費用都係我同幾個同事夾錢維持
程式內絕無任何廣告，收費，只係一個簡單登記平台
**只希望香港有更多好人好事發生

網站：[仍在debug 當中][新年後轉做Https]

手機程式 Android：

手機程式 IPhone：

Facebook:

賣多個廣告：
目前有多兩個程式製作中：
1. 交友app [缺designer中]
尚欠designer 一名，幫手製作可愛既頭像
2. 書app [2月份推出]

有咩任何問題歡迎tg我

pu
sh

push

遺失熱線界面

idea幾好

但搵唔到錢

我地當初做出黎係諗住幫到人
打算再整其他app 慢慢黎
反正用Google Server 每月都係幾十美金
btw 多謝你支持，有時間去play store/app store 俾個五星我地

我們相信冇人會經常需要尋找失物，但當有一天，
您拾獲物件想幫人時，又或者丟失東西求助時，
發現要在不同的渠道報失、尋找。

如果你都希望大家可以在同一個平台尋找失物，希望在這一刻就Like 這個Page並且Share比您身邊的朋友。

支持

支持 等出書app

多謝，依家逐區周圍行收集緊小店既資料
仲有好多功能

推

請問除左失左物既人，正常冇失物既普通人點解要裝你個app?

目標對象有2種
1. 唔見左野既人
2. 汁到野既人

android版比左5星你

幫推

整唔整埋尋人啊

入面有埋尋人架

係WOR
巴打你用咩寫

仲有,禁ANDROID上面果排分類都係無POST

呢個用ionic ＋ angular
禁入分類無post係因為我set左顯示3日以內既record
不過呢個apps已經接近放棄階段，依家整緊個大規模好多既書apps同交友apps